[官黑勾結可恥，光復香港時代革命] 曼聯終極反送中暨FF吹水區 [647]

727 光復元朗

狗餅

Toby個release clause得返3日

找數啦

今日成日都唔知自己做過乜

各位巴打，我好大壓力好辛苦

個po沉撚埋

我地提供林鄭圖給他吧

Ole: “Jesse knows what it is to be a United player. At times maybe he’s made one or two bad decisions but he’s made more good than bad. He’s a top boy. Jesse has proved before with his big-game goals that he’s valuable. But of course I’m going to demand more of him.” #mufc [Sun]

唔係go roma咩

轉會窗得返兩個星期 仲未簽到第三個

Sancho簽咗了
未傾掂details

大家都係
可以喺度暢所欲言
大家一齊傾下

加油，撐住
我地一齊行緊呢條路💪

只能兩個鐘兩個鐘咁訓,
訓多少少都紮醒, 幾耐無試咁

Bruno Fernandes | Sporting president speaks out on reported Manchester United offers.

"For that he doesn't leave, for sure."

Bruno

國外球會先可以用release clause

15m+50m+70m=135m
兩億用淨65m㗎啦
仲想抬價

應該收皮了

唔撚信啦 bruno已經係我地嘅人

買 里爾隻pepe 雙翼齊飛啦 屌

hocc都

David de Gea says he is keen to become Manchester United captain after agreeing to commit his long-term future to the club.

Juan Mata: Paul Pogba 'brings everybody at Man Utd together'

Manchester United midfielder Paul Pogba is a "positive influence" who "brings everyone together" at the club, says team-mate Juan Mata.

There has been speculation about Pogba's Old Trafford future after he spoke of finding "a new challenge" in June, while his agent has said the France international wants to leave.

But pre-season has been going well for the squad, said Spaniard Mata.

"He's a fantastic midfielder and he's a very good guy," the 31-year-old added.

"I think he's happy."

Earlier in July, United manager Ole Gunnar Solskjaer also said Pogba has "never been a problem" and claimed there is an "agenda" against the player.

Mata wants 26-year-old Pogba's future to include helping the club to start lifting "big trophies" under Solskjaer, after two seasons without winning anything.

"Obviously as a team-mate, and as a friend also, I would like him to stay and to be happy because he is a very good player for us," the 31-year-old Spain international, who signed a two-year contract in June.

"We know we have to do better than last season. This club has won more trophies than any other club in England."

反妹又輸

'Bruno Fernandes will cost Man Utd more than €62m' - Sporting president in no rush to sell star

“I don’t know if there are many or if there are few [interested clubs],” he told RTP.

“What I know, a lot has been spoken of values, coming to the press, €55m, €62m… for that he doesn’t leave, for sure.

更衣室毒瘤黎

甩手仲想做隊長

唔好話甩唔甩手先 睇完對國米我甚至覺得識得指傳波路線畀隊友既T仔都值得做過佢

又多個jump

搵個冇領導能力既人做隊長想點
我寧願你搵普巴做

除左細緊以外 後防年資最耐係佢都唔出聲 都唔知佢想點

呢方面de gea 真係好輸蝕
Vds 外表咁文靜都會屌下人
佢真係未見過

條撚樣俾Evans屌就有

Fekir20m去beltics咩事

平撚到
貝迪斯都幾有心想搞大隊波

係唔明里昂點解咁平賣個隊長走
仲要後生潛力唔廢
早知搶佢打右翼攻中算

一年約 又傷膝

走咗靴同爆，連一個中場都唔買返，木狗好野

其實係想木仔快d 升價唧
我估65m 搞得掂

快手啦開季喇

Hi 我一直做開CD rom 借朋友個AC 入黎9up

初初入嚟曼區想問有咩要注意 ?

btw 搞咩今日好似好少人推Po咁？ 係咪同元朗/上環單嘢有關? 琴日出咗去中環冇追Po

反唔反肥西？

Nicky Butt confirmed as @ManUtd new head of 1st team development, reporting directly to OGS. He will continue to be a key contributor on all major Academy decisions and will be part of the Technical Board on wider football leadership.

咁多位手足
有咩唔開心 想發泄
歡迎係狗竇圍爐

講真揸棍未驚過 揸刀真係淆淆地

朗隊是我曼的紅太陽

認真返 第一次睇波就係同老豆睇朗隊對鄰居 倒掛嗰場 就迷上朗隊

佢之後回塘我一直覺得好可惜

冇話反唔反嘅 但我有時都會上youtube j返佢以前啲精華

真係好癲 唔想人去元朗 但係已經群情洶湧

呢度迷朗隊多定反朗隊多？ 我個friend之前喺度anti west畀人屌到唔敢係到留言

Harry Maguire to Manchester United remains ongoing. From what I’ve heard I’d be surprised if it did not happen before the end of the window. Very surprised.

P牌仔咪扮手足啦

想融入下吹下水姐 係咪曼區之前俾5毛P牌仔搞過？

俾阿狗借到ceballos

香港人就係咁

我住元朗係咪又要驚班黑社會呀，柳俊江落去救人俾人打都照落，你哋竟然話怕人揸刀
出港島打狗果陣唔見你哋話怕人揸槍，最需要人多嘅時候竟然講呢啲嘢，咁不如一開始就唔好攪啦

Breaking

劉細良話齋 元朗係必須要去 唔去就係話畀人知香港人屈服喺白色恐怖之下

幾時下場

very offense

其實樓上個幾個驚出事唔敢去係唔需要比咁多藉口自己仲要打埋出黎比人知。
會企出黎係最前線手足一早pass左你呢個階段冇左你呢d心魔。

宜家黑警攪唔掂就搵黑社會出黎攪事，咁到黑社會都頂唔掂會唔會出老解? 出老解你地係咪又縮？若果係咁你一再始就唔駛出黎行啦。因為當你覺得太多不可預期性個時，我就已經一早100%批死你一定會縮，你呢種濕鳩網上師司九流思考模式根本駐定你一定失敗。

以上句句係特登腰心腰肺咁講出黎，唔敢做就唔好拖其他人後腳，包括行動上同言語上，自己老老實實認認真真去搵D你敢去做又幫到呢次運動嘅事啦。

佢同般奴 等到覺得係唔會嚟

咪話我批死
可能最後一日先done deal

仲要天價麥龜
bruno 就唔洗諗
差好遠咁

去就唔好驚
驚就唔好去
不過真係要plan好點樣走
仲有最難拆係牛屎佬空城計
元朗到時乜都唔開得示威者
就好容易比人轉風向

只要人夠多 前面既義士有被cover 咁後面做支援既就安全
我自己都唔敢做前線嗰堆 但我727一定會出黎做後援幫手
唔可以屈服喺白色恐怖下

屌你老尾木狗仲未到人

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

屌佢老母

可能呢個先係熊餅

牛屎佬d片好多著我曼

尼馬（Neymar）和巴黎聖日耳門之間的關係破裂，這意味著尼馬今夏進入轉會市場，現如今，尼馬團隊把他推薦給了曼聯。

又吹

200K/WEEK, 肯黎就黎

我估佢要求X3 左右

不了 呢個真係麻煩友黎

山狗尼馬一換一囉 人工一樣 咁就可以考慮

咁就完美

麥龜DONE DEAL

未

有冇人見過勇武狗餅上水

慘，已經唔係係熱門區到講，係曼區到講野都俾人屌到咁，仲話叫手足入黎釋放心理壓力，我唔認同佢散播灰色思想，但係無可否認佢既諗法係香港其中一部分人既諗法，驚都唔俾？

heidi朱真係好撚廢

welcome 麥佳亞 burno and sms

懷念狗餅

Daily Mail終於有真嘅新聞

每年3月就要自動轉養件文員
不了

去左同牛屎佬開無雙?

唔知 但係正常佢點會新post頭4頁都唔上水

拉車之後到狗餅, 2個都係出晒名勇武

咁耐無消息睇怕已經...

所以咪話驚就唔好做，就係咁簡單，點解要諗到咁複習打咁多野出黎?

我講到明係特登打到咁攻擊性就係呢個原因，呢場運動咁多事發生，每一做位置都需要手足去幫手，你唔駛逼自己去做一d唔想做或者恐懼去做嘅事，簡簡單單去做一件你自己覺得舒服又幫到手嘅野就ok。就係咁簡單。

唔係雪3年咩？

真世三喎

報導話蘇斯克查新賽季比馬仔踢中鋒

買多件啦屌

姐係福9 踢左翼啦

屌，真係不斷重複摩9既路.....

所以連講好撚驚都到俾，因為"唔敢做就唔好拖其他人後腳，包括行動上同言語上"
你呢種濕鳩網上師司九流思考模式根本駐定你一定失敗<--人身攻擊對個運動又有幫助???對於依種屌票思維極度反感

熊 巴打召喚
平安既話出句聲呀喂

打國米個場 60分鐘換左清新 個心反面仲定左

而*

清新力場唔係講笑

屌票有咩問題? 呢個世界好殘酷架，冇人老馮有義務去講D你鐘意聽嘅野架。圍班幫唔到手嘅人去現場又有咩用？宜家係講緊要去元朗搏命，唔係叫你去政總大合唱，你驚去黎做乜？唔通前線衝突緊時仲要去後面照顧埋班驚到唔知做乜嘅人？
調翻轉我咁講，係咁用各種好美麗修詞推一班冇做好心理準備冇決心嘅人去元朗，到時事件情況發生到冇人得閒照顧到呢班人令到佢地受傷，咁推佢地去死D人會唔會自責對佢地負責？
我就寧願事前屌醒佢地，得呢班人自己諗得清清楚楚自己想做乜好過。

熊餅係天水圍勇武到

今日咁靜

馬斯亞腳法咁好, 唔踢左翼有d 浪費

數據上踢左翼好過踢正前點解要放佢打前

哥迪奧拿

可能lkk真係走 就佢同福雙箭頭

要轉會了

原來哥帥份人咁正氣

幾場熱身賽馬仔踢正前都麻麻……

只要佢肯無球跑動，同shaw 多d 配合，就一定掂

一直怪錯佢係一個濕鳩

正氣都可以係濕鳩架

可能老蘇覺得佢地前鋒入面背身控波最好嗰位先俾佢打正前
冇買新前鋒的情況下 正路其實係佢打左路 福仔正前攝的

馬仔Finishing好過福

福仔馬仔呢三年打防守足球打到而家毫無進步 喺度不斷用天份踢波 好希望而家班教練組可以tune返好佢地 真係對佢地有期望
盧卡古就話我仆街當人condom用完即棄都係咁話 佢應該到頂 去意甲屈機啦

咁都吹奏
俾晒無限開火權福, 你睇下踢d乜撚出黎
馬仔就唔穩定

都幾很定來季踢4231....
馬踢中鋒仲廢過踢左邊...福9 踢左邊就仲撚廢

何妖老母

我唔係吹奏佢 上季最尾十幾場我都覺得佢打得差 只係我純粹係覺得佢有天份係可以打得更好 係需要一個人點醒佢 啫係好似鄰居250咁

福頭自己上腦邊個幫到佢

快撚啲轟落去Bruno 度啦，尤其是4231 攻中位好緊要, Mata 同 Bruno 互相輪換

Maguire medical today

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

source?

蘇B比得馬仔踢應該有原因嘅 佢喺摩納哥好似都係踢前
但呢幾場比我感覺真係麻麻 又做唔到centre forward play
又冇綠木嗰啲靈活入攝走位 大部分時間隱左形咁

如果真係要佢前 一定要佢打偏左嗰個 佢呢幾場熱身賽喺中間企得好死 反而喺左邊cut入嚟佢自然啲

唔明點解唔福中 馬左

Bruno Fernandes: "I told [Sporting] I'd like to play in England, but I don't care about it right now. If it could be this season? It could be when the club decides, I'm not in charge." #mulive [sky]

何妖找唔足數

唔找數呀啦

咁比較又好似唔係咁公平
換出黎隊A隊咁攻得後面自然壓力細咗

好心何律師搵人做野就俾足錢啦

拿拿臨報奴工處啦

忙咗成個下午 狗餅條撚屌上咗水未

狗餅係咪去晒成個大西北啦

哥狗咁搶口，會唔會返唔到英國?
一陣中聯辦的佢上大陸

人地曼城咁疊水咁多食蕉你使同佢驚?
我呢啲窮人就話啫

大陸佬開始反鏝未?

西班牙英國兩個國家加埋加泰

大佬 仲有阿聯酋
曼蘇爾唔殺撚死你咩

收到風 升天南手下第一打手 混元霹靂手做嘅
Fact checked

係喎

有冇link，佢講咩

大陸應該冇乜曼城fans

食蕉係中聯辦既人

反鏝唔駛係鏝fans

加泰人 好正常既反應

反左啦 話傲慢呀

他過往訪問中最著名的金句，莫過於「我首先是一個市民，然後才是領隊。父親角色較領隊重要，相對贏得英超冠軍，我寧願為孩子建立一個更美好社會。」

「每一個人都有責任。西班牙是民主國家，但不是每4年投一次票就完結。民主需要去守護，每天我們也要活躍參與。」哥帥更稱，「我一直鼓勵年輕人，甚至是我的球員，如果他們不同意我的決定便要告訴我。」

「80%加泰隆尼亞人不想（加泰政治犯）坐牢，這個（戴上黃絲帶）是一種人道行為。」在一段時間內，場邊領軍的哥帥外衣上均戴上黃絲帶，表達對在囚加泰隆尼亞政治犯的支持。

哥爹

估唔到哥狗個樣陰陰濕濕咁
講野又幾撚正氣

因為佢係加泰人

黑哨狗講兩句就想洗底？
還返11年個歐聯冠軍出嚟先好講野啦

陰濕得過摩狗咩

屌你，以後唔叫哥狗做哥狗
叫佢哥生

見到何妖死狗咁就算OT都好開心

熊餅ching 呢

一句講哂
人夠多就算對家有火熗大炮都唔撚驚 !

HM到左卡寧頓未?

粉紅色波衫手足到現家都未上水

等埋BF先

已經超過48小時了, 有冇手足一齊去報驚

係咪去追曼城

去咗元朗勇武？

猁狗場場打多4個咪又係輸比曼城

flirt囡比餅老婆發現jor

準備10月31硬脫歐啦
英超係時候要入定貨買人

Premier League heavyweights Manchester United dropped from second to sixth on Forbes' annual list of the world's most valuable sports teams.

United's value over the 2018 financial year fell from $4.12 billion to $3.81 billion amid a disappointing campaign during which the club finished sixth and out of the Champions League places. In 2012, the Red Devils became the world's first professional team appraised at more than $2 billion. All 50 teams on this year's rankings are valued at $2 billion or more.

Manchester United executive vice-chairman Ed Woodward will not be joining the club’s pre-season tour.

It is understood Woodward believes that staying in the UK is important to conduct transfer business ahead of the new season

Second to sixth

Sergey Milinkovic-Savic is a step away from Manchester United. The Lazio man will sign a five-year deal and an agreement of 75 million euros plus bonuses has been reached.

木狗份工唔洗做野？

Inter have reignited their interest in Edin Dzeko with the club not willing to match Manchester United’s £75m valuation of Romelu Lukaku, according to reports on Gazzetta dello Sport.

The Nerazzurri are also interested in Lille’s Rafael Leao, who Everton have made an offer for.

阿餅呀!

上季夠咁講喇

#mufc remain hopeful of completing deals for Harry Maguire and Sean Longstaff #mulive [mail]

占士
Awb
麥龜
長工

收唔收貨

長工 不了

無Bruno唔收

木9唔硬買bruno啦 驚係第2個fred

If a bid for Harry Maguire fails, #mufc will consider a move for Kalidou Koulibaly #mulive [mail]

木狗

屌

Twitter見到

長工廢架睇過紐記

不如杜安算啦還掂木狗都想hea下算

Lin又收𡃁

oh god oh fuck

MOLAMOLA...

簽到人未

長工等紐卡降班再買

可能下季一齊降落去

其實有d post講得岩 係時候集中番5大訴求 唔係比何君妖搶哂焦點

搞撚左幾日
木狗開撚左工未呀

簽koulibaly唔係仲好咩？Maguire有啲慢

佢都差唔多30

25m toby算啦好嘛

般奴同占士差唔多時間傳
點知呢家都未買到

木狗唔笑人搞到個po推得咁慢

transfer window仲有16日就完

shit

又25m

「海 外 球 會」方可享用25m購買優惠條款

曼聯果個已經完左

講到而家都仲有人講25m toby

講左三，四季

搵間海外球會一買一賣未得囉 最多跌多幾M比佢
求其喺比乙搵 大把球會肯啦
條條款根本無意義

ole 就轉會問題答記者都答到唔耐煩

屌，木仔真係垃圾

ole 話佢準備好，如果轉會需要佢，
佢隨時都可以飛返去搞，
繼續話係想簽多一至兩名球員

睇木仔有幾本事

你當熱刺傻，如果佢條款寫賣返比英超可以收返50%轉會費呢

熊餅上水未

仲話有技術總監 笑

#216

Ching琴日係咪有份拆

唔係話撐摩狗
但佢屌木仔真係有道理

得張圖

先借後買囉
你最多話Toby唔會不君子到咁
但唔會無方法

掛住睇政治野幾日無上過曼區
原來仲係乜人都未簽

和理非表示要返工, 呢多野好多野做

仲有兩個禮拜開季
人未買齊, 又唔見清到人

咁有咩分別

簽到pepe就正, 加埋awb成條右路問題解決

其實幾時有講剩係海外球會 有無Source
君子協定我見過 一條Release Clause剩係比賣海外球會未聽過

不過有好多法甲踢到好勁嘅嚟到英超都唔掂伊巴唔計

總監 無
中堅 無
中場 無
續約 高薪
屌

法甲打得好勁嚟到英超都仲好勁都仲有世三 銀何唯一呢兩個例子嘅
唔好諗佢嚟咗會唔會打得好喇 買到先算啦 而家乜都買唔到

簡迪馬列斯
好多年POTY都係法甲出嚟

所以珉周巴真係唔好擔心打得好唔好呢個問題 擔心係唔係真係買啦

啱啱睇返 我地贏到歐霸真係多得mk仔

伊巴都係功臣 仲大傷

依家打4231 如果佢係到cam位就好喇

狗餅小心啲 何妖報咗驚啦

簽到pepe, bruno, 麥龜
是旦一個

抽一個手足幫佢打j

暫時黎睇pepe應該右翼最啱用又有機買到

熊餅回覆我呀

認真回應 70m買到個38場入22球24歲的翼鋒 今時今日算係咁 希望真係買到

擺明佢自導自演, 嗰個位外人邊入到去又可以全身而退
仲要日光日白

後生+黑鳩, 啱哂而家隊曼聯啦
買多件中場/中堅, 木狗可以收工

得返10幾日 好驚真係一個都買唔到 麥龜就無限48小時 般奴就話仲講緊數 SMS同PEPE得個講字

有T囝真係唔想要麥龜

中堅未有人走, 買唔到繼續白LIN+屎波, 搏T仔成才
中場走左hehe仲有爆炸, 點都要買返件掛

希望買到啦連麥龜搞咁耐仲未得
木狗都唔知做乜春嘅 已經冇跟隊一齊飛

可能佢唔識multitasking 每次只可以集中收購一個人

中堅位爆哂人, 係成班文員出唔到
一係拎去加錢換麥龜, 如果唔係變左7中堅

點解你可以勇武得咁屈機 輕鬆出返黎

清哂啲文員佢啦頂 jones rojo都都唔知留嚟做乜

大清洗呢？

因為我唔係勇武囉, 匿係鍵盤後面實輕鬆架

屯門公園同何妖家墳兩大戰績
好想幫你含

認真 睇完張地圖我都覺得係

又屈

巧似梨呢啲貢出色既難忍典解貢早結婚

半夜做野都有機趁天黑走得甩
仲要之前爆哂出黎, 生面口入去一早俾人捉左啦

星期一佢荃灣辦事處畀人搞就開名屌譚凱邦
琴日朝早係港台直播緊都拍枱走人
畀人搞墳以佢性格正常黎講點會唔發癲
今次擺明一係太多仇人估唔到咩人搞, 一係其實知咩人搞但係個班人佢得罪唔起啦

碌木真係好撚廢

點會報完驚之後成隻死狗咁

狗餅呢兩日去咗邊

俾人拉左 啱啱過48小時放番

星期一去咗荃灣, 星期二屯門

要返工, 真係唔使做咩

老屈, 我無野講

咁落去實俾人拉, 睇黎要改名

驚比人拉都咁勇

我一定會發起眾籌幫你打官司!

毅進星 100

收到風依家心軟sir負責mon連登最區

係

我屌你老母你快撚啲死全家

據意媒報導，國米準備向曼聯開出一份7000萬歐元轉會費+浮動條款的報價，求購盧卡古，並希望曼聯能把邊緣球員達米安加入交易之中。

據此前《BBC》的報導，曼聯已經拒絕了國米出價6000萬歐元求購盧卡古的報價，此次國米將報價提高到7000萬歐元，但要求將達米安加入交易。

乞兒到咁撚樣, 已經唔到價仲要加件大米
幫手接收山狗就考慮下收順啲

1億
山狗+Lkk

好撚煩呀國米
寧願用一季時間將LKK 轉型右翼都唔撚平賣俾你呀!!

支持你飛去Milan 勇武

木狗已經好勇武咁企硬, 唔到價唔放

【Milinkovic-Savic快將入魔?】
現時24歲、效力拉素的中場Milinkovic-Savic被傳快將加盟曼聯，轉會費為7500萬歐元，並會和曼聯簽約5年。這名塞爾維亞國腳自2015年加盟拉素後表現不俗，上個賽季為拉素共出場41次，攻入7球和交出3次助攻。

難道之前相對冷門的傳聞會成真？而之前相對熱門的Bruno Fernandes已開腔表示想到英超效力，但暫時還未有接近加盟的消息。到底最終會是Savic加盟、Savic和Bruno Fernandes一齊加盟、還是兩個都不會加盟呢？

一個都唔會黎

睇黎下季要望呢件吉祥物成材

Agger

屌
Cam位唔買我 點踢

佔中已經有英格蘭7號, 仲要你做乜

講到就黎開季都冇動靜

27歲新星

牙木係咪想玩一字排開
我 麥龜 sms pepe

Yes 全部傳曼聯

木狗嘆完慢板未....

#PL 英超2019/20賽季【罰球】規則改動：

1️⃣ 守方排出3人及以上人牆時，攻方球員須離人牆1碼以上；

2️⃣ 球員可在己方禁區內接本方門將開出的龍門球和罰球；

3️⃣ 攻方可選擇快開罰球，球證將在下次死球時再向守方球員出牌；但假如球證出牌已經影響比賽進程，則攻方不能快開罰球；如果攻方選擇快開罰球，守方原本會被出示紅牌的球員將降為黃牌。

新美斯

pepe bruno maguire
60+60+70 = 210m

清Lukaku Bailey Rojo Darmian
60+20+15+10 = 95m

(Bailey有Value 賣出去 兩隻英撚中堅又點都唔會走）

———-Martial/rashford
Greenwood—bruno—pepe
————Pogba—-Matic

FF

1 咪冇得反人牆戰術

3 會搞到個節奏好奇怪

盧卡古 +1500萬 換 史堅尼亞

Deal 唔 deal

唔deal, 上場俾綠木同chong撚到喊
國米加1500萬就差唔多

LKK + Matic + Sanchez <-> S37 + Brozovic

如果同歐戰啲例好唔同
咁出去踢咪蝕底

加埋rojo jones 大米

一下換曬人地後防最強兩個

Brozovic 防中喎，鬼叫佢哋自己唔用Nainggolan

防中都算後防啦
其實s37+ nainggolan都好

曼聯已經抵達中國，正進行中國行行程。不過這一次行程中，曼聯CEO活禾特並未露面，因為他正坐鎮曼市，親自操盤曼聯的轉會。

條友有撚做野咩
擺明唔想吸廢氣食元素食物, 留係英國扮工

勇武熊餅怒斥木狗

睇死佢8月1日之前應該都唔會買到人

好想現場聽狗餅大喝: 啲區議員廢嫁?

慘得過有D 非廢老藍C 真係信係連登仔 做
用下腦都知係自己人做啦
上晒架生, 唔係扑之餘重起得咁令, 攪完重可以他他條噴字影相

究竟木狗做緊乜？
傳最耐的bruno、麥龜未搞掂
bruno有心黎就加少少快簽啦，麥龜80m俾盡 唔要就算
之後又傳sms 長工 pepe
一攻一防是必須買！！

外人做既都係噴漆潑墨, 頂盡倒電油火水燒下就算
普通鐵筆好難撬得起個碑
拎齊裝備日光日白行入去都無人捉到, 搵鬼信咩

75m磅wo

勇武好有經驗

要加隻大米比佢

得6千幾磅仲要加球員
木狗咪撚放

所以想屈人都用下腦先啦

你半晚先開波, 同埋求其扑賓一邊角, 再係咁易噴4-5隻字, 咁就似D 係外人做啦

而家直情玩積木咁, D 邊位起到44正正, 令到呢

同皇馬有咩分別
攞自己嘅垃圾想換人地嘅主力

如果你當睇nba
其實好撚正常

我湖最叻就係打劫

玩具狗lan

坐左咁多日 都未搞掂
一日fax一份報價都deal左啦屌

唔deal上場俾綠木撚 仲要好似躁狂咁

都話左係佢唔撚敢買 可能再買多次水貨會比人炒或者燉冬菇

改做狗餅 啲狗實唔會拉你

以為有野食，拉得仲快

龜餅

唔會啦 拉你姐係代表佢地認自己狗
到時我地曼區手足一定眾籌保釋你出黎

7千萬加達米安就算啦
達米安都唔值錢

8m都唔知有冇

7千萬磅 國米應該比唔起

保釋嗰少少錢唔使眾籌掛

再拖多個禮拜唔撚賣, 留返黎閞季好過

我地狗餅哥咁勇武, 坐夠48個鐘啦

勇武狗餅

想問問今晚有邊位手足去睇鄰居

其實我再搵，又好似真係冇講「海外球會」
嗰邊都吹緊26號前買唔到麥龜就release clause 買Toby
否則就叫價40m

《福布斯》最有價值球隊 曼聯急跌4位

《福布斯》最近公佈50支最有價值球隊的名單，曼聯落後皇家馬德里和巴塞隆拿，僅排第6位，NFL的達拉斯牛仔再次排榜首。
曼聯在2018年《福布斯》最有價值球隊排名第2位，今年跌落第6位，而皇家馬德里與巴塞隆拿的排名，則跟去年一樣，分別排第3和第4位。

柒足咁多季都仲值錢, 唔怪得格拉沙唔賣盤

正常邊個會去

話唔定有傑志fans呢

咁應該係本地足球討論區問

傑志想當年幫何老妖拉票
而家變左一世都洗唔到既黑歷史

誰把何君堯送進立法會？

重有條陳小春

傑志今晚九成俾人噓
曼城心諗點解對面主場都俾人噓

送唔到

5000萬買右閘你唔講 ?

而家60M 左右買個中場, 壓力細好多啦

哥先生而家好多fans

右翼/中場/中堅 是但買到兩件都收貨

awb上一季英超表現好喎 好似咩94%成功剷截定咩喎
而家bruno個啲葡超數據王咋喎 完全唔同喎

bruno + pepe啦屌
以攻代守 唔想再見到lin

買到呢兩件lin同馬達都可以落去後備坐

今次俾木狗執到好野
keep住而家表現又無大傷既話, 50m抵到爛

馬達本身都坐架啦
Lin可以lan

希望大米安可以走到
大好青年唔想再浪費佢時間

黑哨狗點都洗唔到底啦

想去唱歌

大米俾人我曼投閒置散咁多年, 一句都冇吊過
只要出親場都交足貨

希望大米可以快D 離開我曼, 重新正式踢波

咪撚玩啦有貨交

貝迪斯買費閪亞都係20m

貝迪斯買費閪亞 唔通熱狗已經簽埋Lo celso

20M都無人爭, 睇黎佢傷患問題都唔少

木仔又唔解決中場呢個問題！
班高層廢架？！

諗起上年猁空炮

如果狗餅比人拉咗 千祈唔好比人知你係狗餅 實比人打撚死

無投訴無搞事就真
有貨交真係笑咗

昨晚我發夢
木狗開季前簽哂Pepe 麥龜and me
可惜個夢太早完

做好本份黎講, 屌打好多後生仔

就係體測fail左先空炮, 60m而家得返20m

點解無啦啦會俾人拉

雪到硬撚晒. 起碼踢到正常波, 想點?

起碼大米對得住人, 交番專業球員應有既野

同上年一樣
又係木狗忙住搞轉會
摩狗又話會簽多兩個變 希望簽到一至兩個 再變簽到一個都好
最後乜柒都冇

入到臭格記得講畀人知你迷西 會冇咁辛苦

FF
賣lkk 啲錢用嚟買pepe 做右翼
今季用馬福打前
你地滿唔滿意？
也仲好過放lkk係到看袋

真係做到就真係good deal黎既
不過睇個勢唔會再有咩大動作架喇

Lille Reject 'Firm' £71m Man Utd Bid for Nicolas Pepe as Transfer Saga Nears Conclusion

Solskjær: "Lindelof is fine and Lukaku won't be fit [vs Tottenham], no. He has been working with a physio the last few days so I don't think he will make this one, no." #mulive

啫係又簽唔到

賣硬啦下嘛
咁耐都未踢得

唔想做水魚買人 --> 之後隊波無得增兵補強 --> 成績食曬屎 --> 焗住俾多d 錢買人 --> 結果又係做左水魚

gay佬咪搵藉口

71m都唔放就算數啦
頂盡搭埋啲rojo Darmian 唔放就算

on撚9 71m都reject，睇死佢好似belotti依d咁下季冇貨交冇人吼

Lin可以專心攪社交媒體

Dean Henderson rejected initial Man United contract

所以我咪話佢無搞事無投訴

Maguire medical failed?

續左ddg, 佢都知呢幾年無機會
英超中下游搏正選好過啦, 完約人工offer都高啲

Told Harry Maguire left Abbey stadium without his teammates.

He's currently traveling to the north west for a secret meeting.

Don't know who he's meeting just yet.
#MUFC #GGMU

Manchester United have picked Sergej Milinkovic-Savic as a priority signing over Bruno Fernandes, according to reports from Spain.

Sob話簽多一兩個，姐係SMS同Bruno二揀一
搭隻麥龜

Goodbye and thank you Deano

即係咩都冇呀

唔好咁啦FF多16日

如果買右翼點解唔當初買pulisic 又係曼fans

有就實有既, 年年都起碼3~4件
上年係做鳩摩佬先簽咁少
暫時傳既pepe, sms, bruno, maguire都正路
係驚木狗戇鳩鳩貴價接bale當big signing

有AWB同Sancho
Fact checked

呢啲fans就聽下咪當真, 咪又係細個笠波衫相當係
有幾多真係fans丫

依家都7月中旬
過多兩星期一定比人抬價
佢仲要咁多target

welcome bebe

仲sancho, 你死心啦

右邊係咪當年要幫V92 派notes俾記者. 之後擰開西v92 面個staff ?

鬼知木狗做野咁撚廢咩，要一個一個黎

唔濟😤

唔使死追一件仲好
pepe, sms, bruno, maguire呢4件無話邊件一定要
咁先好講價錢

大清洗又做唔到

邊個肯買Rojo大米

大米意甲實有market

個個政府部門都有人出黎貼證件

雖然幾中意佢 不過我曼青訓龍就算9數啦真係 過幾年ddg退役 我地再求購下體會時任龍門咪算

反了反了

所以話如果依加有更好既選擇放棄佢都可以

暫時未見到ICAC定係我Miss左

反正我去了

我代表 因支持何君堯而在香港超級聯賽排名榜跌出三甲的傑志 多謝你嗰$590

買撚到飛咩，係出面吠咋

大米意甲，rojo西葡都有market，係睇個價會幾低姐

Rojo 留低

馬仔好似真係冇乜料到...速度同dribbling都未到一線

迷失咗3年先去返熟悉位置
睇黎welcome to Manchester United 個一下 改變咗佢一生
一黎打返CF ST會好好多

一直覺得佢只適合打433 嘅左翼鋒
其他位都麻麻

冇sancho你幫我含ok

賣左佢加回購算啦

icac

8點

今次真係燒山了

#mufc have asked to be kept informed over Christian Eriksen's future. He could be allowed to leave Tottenham for £70m #mulive [mail]

即比啦

送埋lin比熱又點話

350K續個回塘+跳草裙舞廢龍 都唔肯俾機會後生仔

你哋走咗脆皮我送Darmian俾你

送埋山狗同歌王

只要sancho 其他右翼死撚開

Fred 可以再觀察一下

Samir Khiat, Nicolas Pepe's agent, has denied that his client has given his 'ok' to Manchester United #mulive [@FsmagencyParis]

呢個都要71m
不如80m買zaha啦屌又有折

總之一定要比波佢舞
唔係佢就唔郁
=垃圾

買佢應該就唔買bruno

最後肯定係大碌/James 打右翼

回頭草我寧願要Pepe

有冇傑志link

英撚陣

Dean
Awb 龜 x shaw
湯 飯
綠木 天使 山曹
福

如果星期六著祖記衫去元朗, 會點🤔🤔🤔

着Ronaldo ok，着rabiot 學友打7你

cctvb

踢開英超
Pepe踢法假

睇佢老母

70M咁撚平 即俾啦
買fred依d垃圾都60幾M啦

DELETED

own goal

我大粒野唔使出手

我入波了

李sir

曼市一哥個場空到

有冇LINK

講得好

唔好睇TVB啦

鏝lb乜水

一樣係對隊乞衣踢咗30分鐘, 我地下半場換入黎個隊A隊勁過蛆咁撚多既

咁撚少人

曼城啲觀眾少到

Tvb咩台

angelino
psv回購返嚟

乞衣對蛆有少少上風添

Zinchenko 11號？

打半場？

本身香港唔多鏝迷仲要1000幾蚊張飛

鏝狗多數00後

盧卡斯件肥鳩都屈速

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Laporte傷

又打人了支那狗

好彩唔買迪列特 好有水貨feel

有花捧又有哥蛇紀念品

31

最好4個簽哂

無人唱

咁吉既個場

好撚細聲

和理非廢撚到

今次個場好好多唔洗食泥

冇落大雨

下年我哋會唔會黎呢
一定爆場

無fans
就算有都係00後無錢入場

鏝狗無撚用

潔廁班撚樣呢

都係00後

垃圾鏝狗真係冇撚用

DeLigt件廢柴冇盲係隔離Carry就唔識踢波

有冇直播

MyTV gold先有

我曼黎香港 全場都唱都仲得

牙朗-6入波

要狗餅帶領

原來c朗寒背都幾勁

有狗餅我地衝落場啦

安永佳真係好型棍

木狗就係驚左狗餅先唔黎tour

轉會又唔做野
個CEO 廢架!?

狗餅飛咗上海所以無得上連登？

光復外灘

0-4

28幾勁 好似仲穏過deligt

叫何君堯比錢啦

打左去屌柒木狗，佢話呢兩日有done deal

係咪有人唱緊？

冇撚用

保方真係回塘極都仲係好勁

得立場好近先聽到

我地嗰個未到30歲都已經廢曬

rabiot同delete 2個on9

保方啲12碼捉晒路
ddg真係希望打返起 咁貴續長約

rabiot仲要藍天

rabiot去祖記係咪賣笑

蛆狗咁樣放生, 點知保方又救到

rabiot上場一落場已經on99到輸半場波

DDG捉到路當佢嬴啦
救12碼同開長波咁多年都係咁屎

啲路數好到 係派多左膠不過真係勁 好似清新咁淨打盃賽好好用

係psg雪撚到結冰

入波

佢預左養老破埋意甲記錄
下季去蛆做管理層架啦

Sane右腳都有

PSG agree £28m fee for Everton midfielder Idrissa Gueye, according to Sky sources.

Gueye先得28m

成隊青年軍出哂先入到

差唔多啦成30歲

鏝啲青訓腳法好到

好彩冇要到Rabiot

完場場外好齊心唱歌

上季先送左場歐聯比我地

Ddg球球捉錯

有撚用咩

盡量做啦
無理由特登買飛入去益傑志

其實大球場要非常多人唱先有聲出到黎
好似上次猁狗咁
少人要靠拍凳先有聲

#mufc are still courting Paulo Dybala. Juventus want €80m-€100m including bonuses. Solskjær wants the player and the club 'leaders' are trying to please him. A contract that compensates for no Champions League football has been offered #mulive [tuttosport,
@Sport_Witness
]

Gazzetta dello Sport report that Man Utd will sign Sergei Milinkovic-Savic from Lazio for €75m + €5m add ons.

5-year deal worth €6.7m per year, will be Pogba's replacement & will open #MUFC to sell to Real Madrid.

你老味咩，有易既Bruno唔簽，係都要追咩SMS戴巴拿

DDG 得反應係勁
卡斯拿斯都係差唔多年紀回塘
DDG 隨時都無得救
佢除左反應同腳之外其他能力全部3線

仲要簽咁長, 好鬼驚條友極速跌watt
又無乜領導能力, 霸氣更加唔慌有
睇黎又做水魚

木狗覺得佢唔值個價，見成日壓價就知，Sporting又企硬
sms同dybala好似易話為d，dybala本身都有離心

踢中場一季入三十幾球十幾球助唔撚易
當年迪高踢葡超都冇佢咁屈
70M都抵

木狗條商家佬唔係咁諗呢, 商業價值大巴拿一定高過bruno
蛆肯減啲價 / 大米+錢既話, 木狗仆住埋去都似

如果普巴係走呢, 木狗一定會搵個商業價值高黎補比d sponsor

其實 isco + J.Rod + 60-70M 換普巴俾蝗, 用返舊錢買sms, 有冇得諗?

應該兩個都買
先簽SMS->Sporting唔敢坐地起價逼住賣->賣妹
反而麥龜似難產 除非尋日黨選之後木仔的起心肝要買定英撚

Lin

On9

木狗之所以木狗
就係因為好on9 有名氣果D就9買
無名氣果D就成日慳果10m20m

同埋Asensio斷十字
應該唔會放攻中/翼 除咗大聖

分分鐘收返唔借Ceballos俾阿狗

係就好

Jugones 🚨 Asensio’s injury has put ALL Real Madrid departures on hold.

如你所願

客觀講
SMS 其實唔係必須

中場
大力神 or Bruno
是旦一個就ok
兩個都係極好既提升
一定要簽到一個先有望前4

中堅
如果簽唔到麥龜，個價真係太難頂
試用T 仔啦

其實dybala pepe
呢d 當bonus 類別

總結：集中火力
Bruno/大力神，麥龜
有時間先依次序試 Pepe, sms, 大巴拿

一個訴求
買Bruno，得中場得天下

簽sms把撚咩
三個高佬中場workrate又低
木狗肯用接近80m買佢都唔用65m買般奴真係on9

中堅今年一定要買，後防再柒落去，下年買個Diop之類既隨時都要90m

想要防中....

#mufc have not made moves for Nicolas Pepe or Bruno Fernandes and are not interested in signing them. There is a suspicion that agents and clubs are trying to use the speculation to increase the asking fee. The speculation has started to irritate United #mulive [mirror]

呀癲可否要要走

5個中堅已經太多
可唔可以放1-2個先買人

唔算多啦
5個入邊有3個都易傷
拜利 鍾斯 落河

whatsapp都就黎被淘汰啦仲sms

已經睇唔透佢地想點

西甲賽會撤回基沙文轉會

Pepe似流料 無啦啦彈出嚟 講到71M唔賣擺明抬價
Bruno就應該係真 傳得太耐 佢自己又話想踢英超
反而SMS係睇普巴傾成點

YEAH!!!!! CHEERS!!!!

其實基7去邊都唔關曼聯事。。。

年年都話多
最後年年傷到要搵d防中去頂
又馬迪 又mc奶

bruno傳左咁耐，空炮味好濃
近排又傳返大巴，如果妹妹走，大巴係商業地位可以代替佢
加上而家asensio傷左，鍠可能會加多兩錢肉緊買妹妹

When asked about a possible departure of Fernandes, Keizer told Sport TV:
"Sporting wants to keep the best but we are not in a position to keep all of our players and something will happen but I do hope they can stay."

好彩唔買Mxxxxxx SMS Bruno

5洗改名了

Bruno差個10m8m都傾咁耐
木狗

留名睇last 一日乜都買唔到
之後再比人抬價買

好耐冇見你喇垃圾盲

未見過佢救到過

vps

6年約真係on9

記得轉會窗初開嗰陣吹到買咗cc龍

有牙占唔洗CC朗啦

我對香港同轉會窗都好絕望

唔知點解我覺得過到呢關既話真係有希望
港共同黑警D 黑暗野越揭越多，全世界都憎佢地
吹到出解放軍唔係壞事

宜家愈黑暗愈好 唔拖唔水就會好似14年咁

林奠定木仔廢D

Bruno 5分鐘就入左利狗波

bruno入波
率先入波反利

邊度有得睇

木狗食屎未
仲未簽到人

bruno 好似幾好J
但木仔

而家先識J
太遲喇
我呢個月射左30次左右

咁你又吹大左

救過rvp同lkk咁囉 不過都好多年前

仲有巴尼斯

BF

好慘返馬體會肯定變過街老鼠

BRUNO D 遠程超重炮真係好好J ..
4分鐘就入垃圾痢
(雖然係米仔守龍)

ching咁勇, 仲叫人垃垃痢

火陷射球由皇馬走傳到佢國米添啦

跟住成班利叫利買bruno，bruno過利，好似當年我朗咁

比錢啦木仔

出解放軍就真係支爆架喇
支國表面風光都係靠出口
糧食自己本身都唔夠, 俾人制裁禁運連飯都無得食
十幾億人想唔爆都難

屌, BRUNO 一個助攻 一個入波

早D 應佢價 65M 搞撚掂
而家咁既表現又貴10M lu

好J真係冇用 木仔唔識欣賞 又係唔會買

兩個區都j 到水浸
得木仔仲on99 咁

轉頭俾猁狗搶埋, 咁木狗就仆街死

好想射得出呀 屌

理想: lin 個位換做bruno.....

現實

現實下季又係lin vs 馬達互咬

burno sms pepe 麥xx welcome

8-2

收到風BRUNO半場時已決定下季加盟猁

唔洗要sms

其他就真係快d 黎

有個問題都幾大
bruno 同妹都係偏左中場

我地右邊已經有lin

我左右都有lin

Welcome 麥巴比

我踢波甩咗粒

Sporting同曼聯關係非淺 有唔同
除非由第一日已經係流料

出解放軍同支爆都重好大距離
但香港肯定焦土成功
一係變中國城市 一係變美國聯邦

佢球遠射係對面派膠

4231呀
妹要打後一格
同埋偏左右都睇戰術需要
白Lin葡超打開左中堅 大把人而家都想佢打右中堅

bruno偏右wor

香港幫手點著條引爆線, 一制裁支國肯定內亂
不過實變廣東省香港市架喇
都唔望美國做到啲乜, 都係要靠自己

明明係提子國右中場偏右中場都踢過

白LIN做到後防大佬就好
班中堅唔係熱血過頭就係慌失失, 龍門又唔識出聲
點都要搵人指揮防線

左腳仔，雖然左右腳都得

本身我都覺得白LIN 係垃圾
而家佢雖然仲有極多進步空間
不過會覺得佢係有希望成材嗰個
起碼佢識得出聲, 夠膽屌, 會提場, 會指揮, 同埋夠冷靜
反而拜利真係....

白LIN 改善到佢對空能力就已經係一個好好既中堅

我feel到唯一傾過既中場係Longstaff

佢對Cardiff 由substitute嗰刻屌到入更衣室

我屌你老母
仲唔撚簽我

727！727！727！

傳到退休

如果最後變左Chong, Gomes 同綠木上一隊當簽左人呢度會唔會起哄

綠木

都得

要等熊餅同我地一齊去卡寧頓勇武示威

This ching sick ball

港鐵大學站工程車事故火炭至大埔墟服務仍暫停

不合作運動, 特西

曼區真係勇武之地

變美國聯邦, 你發緊夢？

曼區邊個唔識熊餅 唔識熊餅唔好話有睇曼區

睇黎真係要改名

死木狗27號前黎單DONE DEAL振振我地仕氣好唔好

會然#33730

最好傳埋佢復出

開新acc做P牌仔, 咁就可以洗底

funson report

屌快撚啲簽bruno啦

放棄啦 木仔覺得人地唔值呢個價 而家變咗好大機會SMS嚟再放普巴走 最後變咗冇增過兵一樣前4繼續是一個夢

Funson reported

起碼都簽多隻中堅先啦

死追麥龜又買唔到嘅話 有可能會變咗當年簽費蘭尼要Peak buy其他人
好心就加多兩錢肉緊 羅渣士前兩日先開咗聲又話唔會買 一係就傾第二個

死追佢咪搞到木狗初初上位果年咁，死追法比，但最後搞到買得椰子心腹爆炸

頭10秒已經有膠派

俾人兇既樣

佢果隊果個靚仔中堅好似唔錯
北愛爾蘭果位

加盟利了

唔好兇我 我投訴你

啱啱先得閒睇曼IG 應該又隊內賽 P仔同白lin想痴贏嗰隊影相 幾得意

GREENWOOD ok
gomes 可以比佢試踢杯仔
chong 就再浸下先啦

屌
上次同類事件
delete

有一點好重要，要將Lin同佢地隔離，痴埋lin度實俾佢帶壞變左社交達人

呢代青訓感覺都係好細粒
福同mc湯就反而身型幾好

綠木算唔錯 咁嘅年紀

過米八，前鋒黎計個身高幾好

平均身高比矮美斯拉低哂

Bruno遠射射爆痢

典墜

Bf 打法都幾似普巴
不過有啲速度
如果同普巴打雙核
防中一定要好勁

有馬迪

有Fred

咁有冇人知SMS係打咩位 支唔支援到兩個攻到咁前的中場

你當佢同普巴有九成似就得

70M 掉柒SPORTING啦屌

屌咪係 掉落佢塊面都啦屌

咁啫係就算當簽到晒SMS同般奴而普巴又冇走的話 個中場係會冇人主力防守分波做支援 下下三個中場都禁區頂跑禁區頂

市場上其實仲有冇類似簡迪咁既防中？

無

BRUNO GOAL

咁用麥湯打住防中望佢成才啦，唔好亂洗錢。陣間又買個Fred返黎就真係眼冤

簽晒兩個既話 普巴好大機會放手比皇馬
反正asensio收league要買人

150m磅收到呢個價咪放

psg簽撚埋guya he狗又要踢大後備
笑撚死

其實我有個問題想問好耐，點解當年車路士買簡迪時好似冇咩球隊同佢爭咁既？

係因為其他人覺得佢功能太單一？
係因為覺得佢係中游球會料？

貴到

連埋運費咪差唔多2300

本身仲諗住買

阿狗個杜利拉

歌王

琴日我都有上官網睇 睇完就算 仲要係印玫瑰 以為係印曼聯隻魔鬼

佢唔跣低控甩腳已經可以還神

大家都係黑人同用腳踢波?

Awb打防中仲勁 應該

如果可以教識awb係進攻既時候收返入中間做防中
咁就可以用下費特/ p仔 /放mactom係右中場
最好係p仔
當然般勞更好 但會食青訓位
不過如果得返唔多錢
我都係建議買中堅

今晚有無電視直播？

85

Done deal 未呀屌
就開季啦

買asensio

哥狗教就得

重傷仲買黎做乜

太低調，唔太起眼...

世一中場都要踢後備？

條友係李城已經出哂名架喇
佢一心諗住去車先無其他球會爭

條友出哂名曼區戇鳩, 你唔係信下話

斷十字喎

Ndidi

幫人養傷兵

係
一出道已經有人講

相?

屌你木狗bruno 咁勁仲唔快啲簽
得返十幾日仲要簽兩件

好好笑

遲遲唔肯加錢 可能驚60m簽葡超水貨會俾人屌
上年fred奶過野

Fred 都唔係葡超
反而白lin 就係

咪又係次等聯賽

拖咁耐 最後益左痢就仆街啦

古天牢分身

屌
買人未呀 屌佢老母木狗

James awb longstaff收貨了

真係諗住唔駛比d時間一齊操練 夾默契咩
季都就開仲未買 木狗

Tottenham are in talks with Juventus over a sensational £80m swoop for Argentine forward Paulo Dybala.

Manchester United have asked to be kept updated on Christian Eriksen as Tottenham consider selling for £70m with a year to go on his contract.

Steve Bruce is adamant Newcastle midfielder Sean Longstaff will not be sold to Manchester United this summer.

Manchester United are eyeing a deal for Nicolas Pepe to replace Romelu Lukaku - who is edging closer to a move to Inter Milan.

Bruno Fernandes is unlikely to join Manchester United this summer, Sky Sports News understands.

狗餅幾時拉大隊去卡靈頓搵木狗

屌你老味 仆街木 上年已經買唔到人 今年咁重要都攪到咁

唉 屌你老母睇來又要改名

木狗下台

下季降班啦屌

乜7都買唔到 今季玩撚完

屌你木狗
曼係士砵亭買既人 有幾可會失敗....咁都唔撚搏

狗餅出機票我一定G持

有連美斯, 不需要費蘭迪斯

今年明明襯住
猁鏝主力踢完南美杯同非洲杯開季唔太齊人
鏝aim歐聯
猁多線作線
轟走左世三
嘅大好條件下可以爭取返個前列位置 但又俾木狗搞到鑊粥

唔買攻中
即係下年繼續用連/馬達 降班啦屌

法國呢度未簽到就改會員名都奶野
XX迪列治, XX.Fernandes

殺手XXX

木仔我屌你老母

五大訴求
撒回山狗
釋放大米安
調整薪資架構
成立購買般奴委員會
木狗下台！

話唔定係簽左艾歷臣, 今晚踢完官宣呢
希望在明天丫嘛

搵個北歐佬搭佢膊頭摸佢屎眼氹佢落搭

即是ME?

呢樣真係發夢冇咁早 熱刺負責轉會嗰個係列維呢個痴線佬 佢點會放去英超 就算係聽到曼要買應該起碼成億

不過你啱 希望在明天

白lin要出動了

曼聯簽人太困難
對家又叫高價 蘇b又無吸引力 又無歐聯

隊內個人工架構又已經失衡

死局黎 好難搞

仲係以前買卡膠hea碧個年代咩

丹麥同瑞典係世仇你地搵白lin出手

其實都講到口臭，跟本木狗就唔熟足球運作，佢只係熟商業運作同搵史邦沙。

一日唔獨立分左個球員買賣/續約權分出去俾足球總監，呢幾年既情況（溢價買球員，溢價續約球員，賤價賣球員）只會繼續loop

Levy賣人好勁, 熱狗件janssen兩季加埋出唔夠5場都賣到7m
我地嗰啲清都清唔走

冇分國藉 世仇咪大力啲囉

當年兩隊咪又係夾埋和波做鳩意大利出局

當年hea碧都俾列維搞咗一大輪

咁你不如搵碌黑鳩好過啦

放走咗hehe
搵邊個頂?
馬迪咁老又冇得抖？

Fred

見到巴打你個名就好撚想喊

麥湯 Garner

麥湯頂盡都換咗馬迪
其他返去夾band 啦屌

我自己都好想喊
好期待佢會加盟屌你木狗

之前邊條on9實牙實齒同佢老豆講話買硬bruno

其實根本唔關阿木事，阿木根本傾都未傾過，係成班性饑渴喺度日日打晒j咁樣

今個星期簽到般奴+麥龜 唔反木一年

咁應該有排你反 1個都無咩可能 仲諗住2個

咁都唔撚關廢柴木事
諗住買得兩個球員就可以執好隊波呀，咪撚傻啦

買唔到人都唔關木狗事, 咁應該關邊個事

Sergej Milinkovic-Savic’s agent is in England to finalize the midfielder’s €90m transfer from Lazio to Manchester United. #MUFC will pay €75m for the Serb upfront, with €5m easy-to-reach bonuses and €10m that are more difficult. (Gazzetta dello Sport)

好似樂觀左d... 我一直覺得隊波係中遊水平

基沙文、邊爐

上季第6今季可以追到上第5

其實摩2季踢得唔算差
係上季全隊一齊跳哂制

james awb呢個window收貨了

聽日Sky sport又出news

Manchester United unlikely to sign Sergej Milinkovic-Savic this transfer window

千其唔好俾佢變真 木仔我屌你老母一萬次 快手啲簽麥龜同SMS啦

摩2季chur到死, 跟住仲要都無乜買人
想唔死都難啦

7點半又係85台播？

有普巴 Sms不了

係

唉你班撚屌又唔爭氣

就開季碌木簽仲可以簽得咁撚慢
成個暑假係度打飛機呀? 屌佢老母

屌你老母木狗bruno差個幾m都唔比埋佢
攬住個幾m過世咩，死木狗

對邊隊？

冇咗HeHe 點都要買返個補強 後備嗰班真係未值得可以打長期正選

刺

Hotdog

Hehe 既接班應該係 般奴... 絕對唔係sms囉

還我新摩廸

係 但都講到明冇機會 咪搵SMS頂住先 唔買真係冇人用

Sky講姐，又唔係本人講
踢兩個普巴 唔見有好既效果...

Bruno連係葡超都簽唔到

有得j就照j啦到時佢1個都唔買，你中場就要用lin,fred,mata呢堆

我真係諗唔到 既然都係要科水 點解就係嗰5-10M唔肯科 橫掂上年都柒獲勁 開咗個頭 今次再柒有乜所謂 不過算啦 講乜都係廢

大家都變得越嚟越悲觀到時真係冇人J要走去J廢LIN的時候 我相信大家都會跳樓

人又清唔到，買人又買唔到
你又乜撚嘢用死木狗

果啲小朋友未經歷過中場J 67臣費查
後防J卡路爾布朗嘅年代

SMS

屌阿木就梗係啱啦，不過唔知點解成個曼區都劣晒鳩，好似bruno已經係我地嘅人咁，其實根本連無限48小時嘅階段都未到

費查腸病前果季終於成材，勁到傻，跟住就病左

還掂夜子都走數
今晚要睇tvb了

頭先去左參觀何總統荃灣辦事處，原來咁快裝修緊

屌
唔撚要垃圾SMS 呀！
一野轟落bruno 度啦
用80m 買bruno 無咁嬲

佢可以走數, 我地唔可以放棄原則
做人要有尊嚴架

唔通反cctvb既原因係想夜神找數咩

SMS又好Bruno又好
我唔要再睇廢特加P15加妹廸

走數狗同CCTVB一樣咁仆街

仲不了而家乜鳩人都冇，係咪仲想繼續睇lin

Michu

sms不如借施巴路斯

本身阿狗都只係差一步就借到佢，都唔會有我地份
加上人地鍠而家傷左阿申唔會送人走住

Steve Bruce: "We don't want to sell our best young players, that's for sure. So that won't happen. I'm very confident [Longstaff will stay]." #mulive [goal]

冇Longstaff

The Sporting Lisbon midfielder has been scouted by United, but he is not one of their priority signings.

Bruno唔係1st choice

即係SMS係1st choice...
木狗有無咁想簽SMS

見到個大約11 12歲既妹著曼聯波衫

咩人都無咪直接焦土囉
下季踢到降班炒木狗，甚至係格拉沙賣盤

Ps:我要攪炒

Fred先係first choice

話說上次發夢去上環 見到有位巴打 帶埋曼聯去勇武

有無人認得出，係咪熊餅？

個個都係佢

Sms幾好
可以代替hehe
亦為普巴走留一手
普巴如果deadline 先走就有錢都買唔到人

普巴sms可以 b2b
Matic/mctom 中場掃波
如果普巴唔走 呢條中場都好好j

welcome SMS!!!!!!!!!!!!

都係果句啦 黑白普巴同場 我真係諗唔到果場波有輸既理由

ddg條傻仔派膠囉
上年都成十次累豬波

連埋 麥湯 會變樹陣咁

Fact check 咗，唔係佢嚟

綠木正選

大米今日連名都冇

終於有人還我清白
嗰日我係中環做緊和理非

又踢馬仔中鋒

不過今場好似433？

屌 波衫印殘體

收到風嗰位巴打係會員鰻魚名宿

真義士

支那狗好玻璃心, 要賺支那人錢係咁上下

個問題係除左妹 我地條中場線無人有能力做到果波上前場
SMS又好Bruno又好我都

又要睇rojo

屎波搭落河 準被456

柒撚到呢

greenwood又打右？

柒撚到咁

無得睇son對awb

咁撚皺既喂

但你都係

屌搞到唔想睇

又可以J Rojo 熱血飛剷

屌 綠木正選前鋒

鏟鳩死熱狗

阿妹攻中

真係好撚柒

so9:後面456？前面567

同熱狗MMA決鬥
究竟係俾人趕出場定抬出場呢

So9近排咁鐘意用落河

屌，蝗文

左腳中堅點都有用

除左rojo 呢個陣有d期待

放過撚羊一次

屎河撚羊廢馬垃圾p

Rojo 入波星期六我着佢波衫入元朗

想問下電視有無直播？

CCTVB 85
但建議自己搵link

鳩報新聞個台有

到幾時先會確認來季既球員number ？？

舊年rashford

識丁一定丁 67神 劫神

聰明仔 布朗 豬維豬達

done deal 未

當Djemba-Djemba死？

木狗：我幾時有話要買人

Bebe

中場三件： 妹巴+妹迪+SMS 打英超
得個高字，又慢效率又低
Sob 祝你好運了

Obertan

有冇link

哇屌 數極都有

你班撚屌冇骨氣 學吓狗餅啦

求link

曼呢場個陣贏左咁濟

d波衫有支那字 好撚核突

Smalling young martial 都期待？

Mutv

Cleverly Diouf

727遊行cancel了 元朗應該和平了
我想約咁多位手足到時入元朗郊遊
希望大家應約 大馬路等 不見不散 大家講個信字 希望唔好有手足放飛機

你要明白當年我地有既係費sir

林加特約定你

順路喎

大陸班傻鳩ole at the wheel都唔柒識唱

又踢4231但greenwood踢正前鋒

買定蠟燭

蘇B肯定擺馬正前 James左 綠木右

見佢官方唔係

郊遊記得full gear

Sky Sport Italia claims Wolves are interested in signing Juventus duo Sami Khedira and Moise Kean this summer.
狼

殘體字好撚柒呀

希望比熱狗炒 木狗見唔對路即刻買人

08歐聯布朗打得好

星期六 拉車會載我入元朗 who join?

未俾牛屎佬打都已經重傷

上面嗰堆都好過哂連加凸

出師未捷身先死

自殺式

一嘢炒埋去牛屎佬個祠堂度

多謝狗會

rich

好心我曼唔好咁奶共

覺不覺紅白黑先代表到我曼
順眼好多

操下啲正選球員啦
出young 做乜鳩

班支那球童好柒

G持羊師傅

呀羊要呀kane等咁耐

凱恩

元朗見

出啲力炒鳩我曼

綠木踢最前

綠木綠木

想問到時最好著咩衫去?

Toby 25m今晚deadline咩無人出價嘅

大陸曼粉多

p仔攻中

廢到

p仔。。。。

p仔呀p仔

p仔

比人壓到踢唔到p廢到

P jai

P仔咁都俾唔到

P仔

P仔傳得咁差
但係加油

麦克托米奈

後備料

一早就俾啦頂

球直線柒到

馬仔柱

中柱

屌 中柱

中柱呀馬

P真係好撚廢喎

又柱

馬

馬仔

差d

柱

屌柱

James起跑快到

不過james起步真係好快

想睇Rojo熱血足球